溫水煮蛙，原來係真

由雨傘革命開始留意政治，係新聞見到港共政府既暴行會好嬲好火滾，到最近見到有成班議員被dq, 我既感覺竟然係：哦，被dq左啊！ 故唔到自己係不知不覺間成為當日自己口中既港豬。

呢幾年香港街佔領過暴動亦發生過，港共政府擺明車馬唔受軟亦唔受硬，連唯一既希望立法會都冇埋，泛民班政棍完全係向錢看有錢搵就繼續交戲，連所謂既港獨派傘兵完全係烏合之眾 ，鬼既有逗糧既亦，做左成半年乜撚都做唔到出黎，選之前重好撚巴撚閉話泛民係垃圾維穩工具，誰不知五十步笑百步，相反成日比你拉登仔話係鬼既黃毓民拉下布反而重做到野。

到左呢一刻，即使我唔願面對，但事實係即使我點努力都冇可能改變到任何野，成為地地道道既港豬。 而事實上唔單止我，當日同我一樣熱衷政治既好兄弟好朋友，結婚既結婚，做野既做野，重有人考埋入警隊，朋友之間亦甚少再有談論政治。